[柒黑警] 好心d阿叔阿嬸就收皮唔好講時事啦

岩先落街下茶記食野
佢地d侍應阿嬸一見到柒警罪成就話曾健超都應該要比人拉 要坐監
我食住個飯差d噴撚哂出黎
明明人地兩星期唔夠就罪成坐撚左五星期
唔講我仲以為曾健超無事無幹行開左

一味話柒黑係衰低能 係呢d公方行私刑
又話曾健超抵死 要拉

屌你老母 你唔係留意開呢d野就唔好衝出黎柒啦
黃絲又點 ? 今次單野斷正 你仲夠膽講人地誤判 ?
當面屌鳩你地又話d後生既唔識野
唔當面屌柒你又以為自己新聞觸覺好高

港豬真係當之無愧

其實依家D人根本就唔會理警察有冇知法犯法
佢地只係知道曾健超抵打
因為佢抵打 所以果7個警察就冇錯到

你問返佢地如果打既唔係任何佔中人仕
而係一個普通人 佢地就會冇聲出
然後會好大聱咁講佢地唔會打普通人

依班人根本就係對人唔係對事

之後又會屌 佔中 年初2事件 點解比人拉人左既判咁輕
佢地7個就判咁重
班友完全唔明 香港既法律上 舉證係由控方付責
律政師自己唔夠證證據告人就梗係判得輕

算啦 班廢中就係咁架啦 輸打贏要

有班是非不分既廢老 真係好可悲

以為你講毓民…

啲低級黑警又係呢啲心態

大佬啊 唔講政治

七個鎖住一個打

一定犯法架啦

七個平民打一個都犯法啦

警察就唔犯法咩

唔打普通人?
幾年前, 元朗酒吧2個差佬打酒吧職員.

記得2年前有個藍屍呀嬸係咁話黑警打雨傘d人打得好
之後佢個黑鬼老公俾十幾個黑警圍毆 就喊哂口咁叫d網民幫手 笑7死我

佢哋思想仲停留係咸豐年代
根本冇法治觀念

我食鹽多撚過你食米啦後生仔
你識幾多嘢呀

我都記得 想睇番

上次飲茶
聽住隔離枱阿嬸係到吹棒林鄭
仲要係咁逼人地認同
話咩林鄭都叫有商有量
我真係呆撚咗
幾想走過去指住條臭西講

有撚得你揀咩 講咁多

公司班廢中又係
講緊七黑警打人案啊
比人打都要坐 真係戇鳩鳩

由呢單新聞其實你就睇到乜嘢叫做「中國人始終係中國人」
根本冇任何邏輯

完美示範唔燒到自己唔知痛
警察叫你比佢打 你唔比！抵打